十一月尾仲有無得去立山黑部？

想問下20/11打後係咪無得去立山黑部
啱啱上網睇話有機會因天氣問題提早封山